李偲嫣新書《愛國者之死》

勁過預言家日報

邊度仲有貨

完全唔知佢有出書

仲要係預言書

屌你個封面係唔係搵袁生幫佢畫

真係死左

正義聯盟主席
李偲嫣 2019年新書
《愛國者之死》
已於本星期三（17/7）
在「香港書展」
Hall 1 (1A-B26) 有售，
每本港幣$100元。
隨書附送精美海報一張及
正義襟章一個，數量有限，
送完即止。

本書全部收入將用作支付正
在進行的「18區支持香港警察」
街站的物資經費。

💖《再見偲嫣在書展》💖
本星期六 20/7 下午三時
及星期日 21/7 下午四時
李偲嫣將親身前往書展，
約定各位「愛國者」見面！
灣仔會議展覽中心
Hall 1 (1A-B26)
偲嫣等著大家，
我們到時見！

其他愛國者呢？偲嫣等緊你喎

竟然寫死自己，為文學犧牲好大